求解答~~~~~

點解我上線91日都未甩P牌既?

因為你唔撚識打正字 甘你老母
登出啦

登你老母